TIME(initialization) = 549759.146075
 ====== INITIAL SOLUTION #1 =====
SCORE = 22805.5158423
A: F
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: N,C
M: D
N: P,A,B,H,O,Q,S,M,R,K,J,T,G
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22805.615909
A: G,F
B: 
C: R,A,S,Q,T,K,B,J,P,M,O,H
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: C,N
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22805.6304789
A: C,G,F
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: N
M: D
N: A,B,T,P,Q,J,O,S,K,H,M,R
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 17.640529
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #2 =====
SCORE = 22540.5054757
A: G,F
B: C,N
C: 
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: K,A,J,P,M,S,Q,H,O,T,R
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8851967
A: F,G
B: N,C
C: 
D: 
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,J,Q,T,H,K,P,O,R,S,M
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9319902
A: F,G
B: C
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: P,Q,T,O,S,K,J,B,A,M,H,R
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9377697
A: G,F
B: C
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: L,P,A,T,J,O,S,M,B,H,R,K,Q
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 34.954373
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #3 =====
SCORE = 22540.4104563
A: F,G
B: N,C,I
C: M,O,T,Q,K,R,S,A,J,H,P
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.7901773
A: F,G
B: C,N,I
C: 
D: 
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: M,J,O,P,R,A,K,Q,H,T,S
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: C,N
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: M,A,J,O,H,L,T,R,S,P,Q,K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 49.1986949999
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #4 =====
SCORE = 22540.4104563
A: F,G
B: I,C,N
C: 
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,K,O,Q,H,M,T,P,S,R,J
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.7901773
A: F,G
B: I,C,N
C: T,H,R,S,J,O,M,K,A,Q,P
D: 
E: B,D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8909762
A: G,F
B: N,C
C: T,P,L,M,R,H,O,A,J,Q,K,S
D: 
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9377697
A: G,F,N
B: 
C: B,L,T,Q,P,H,R,K,O,S,J,A,M
D: C
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.2229108
A: F,G
B: N
C: H,P,M,Q,T,J,R,A,B,S,D,L,K,O
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: N,G,F
B: 
C: O,P,K,H,M,T,Q,B,S,L,J,R,A
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 73.3118359999
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #5 =====
SCORE = 22540.3875222
A: F,G
B: C,N
C: M,T,P,A,Q,R,J,O,S,K,H
D: B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: E
S: 
T: 

SCORE = 22540.6244955
A: F,G
B: N
C: T,H,R,J,P,Q,A,M,B,K,S,O
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.2171314
A: G,F
B: N
C: T,S,M,K,R,P,D,A,Q,J,H,B,O
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3682938
A: F,G
B: N
C: O,K,P,L,J,R,B,A,Q,H,M,S,T
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

TIME(total) = 549846.495291
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #6 =====
SCORE = 22788.5212349
A: C,G,N
B: 
C: T,H,S,O,K,M,P,B,Q,R,J
D: 
E: 
F: A
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: F
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22805.0026237
A: F,N,C,G
B: 
C: J,R,T,B,K,O,Q,P,S,M,H
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L,A
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23004.7149856
A: F,G,N
B: 
C: R,A,B,T,H,M,S,J,Q,P,K,O
D: 
E: L
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I,C
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.7689018
A: F,G
B: N
C: Q,J,H,P,T,R,S,L,M,B,O,A,K
D: 
E: C
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.2999731
A: N,G,F
B: 
C: M,K,T,Q,H,P,B,J,A,R,S,O,L
D: E
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3461874
A: G,F
B: N
C: B,T,P,M,S,K,R,J,H,Q,L,A,O
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: E
S: 
T: 

TIME(total) = 549871.212712
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #7 =====
SCORE = 22845.2234186
A: N,F,C
B: 
C: J,H,K,S,P,T,B,M,O,R,Q
D: 
E: 
F: 
G: A
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22845.2291981
A: C,F,N
B: 
C: K,H,T,S,O,L,B,Q,R,M,J,P
D: 
E: 
F: 
G: A
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 126.533624
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #8 =====
SCORE = 21985.7339468
A: G,F
B: C,N
C: S,M,O,A,R,K,P,J,T,Q
D: 
E: 
F: 
G: 
H: B
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22032.8223888
A: N,F,G
B: 
C: S,Q,O,T,B,R,K,J,A,P,M
D: 
E: 
F: 
G: 
H: C
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3664199
A: G,F
B: N
C: A,B,M,J,S,H,R,K,T,O,Q,P
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: N
C: T,O,M,L,B,P,R,H,J,S,K,Q,A
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 143.753712
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #9 =====
SCORE = 21788.6496611
A: F,G,C,N
B: I
C: S,J,P,O,K,H,R,T,M,Q
D: E
E: B
F: D
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 21970.0369273
A: G
B: C,I,N
C: T,O,R,Q,M,J,P,S,H,K
D: E
E: B
F: A,D
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.3704014
A: G
B: C,N,I
C: 
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: F,O,R,J,A,Q,P,K,S,H,T,M
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8804421
A: G,F
B: C,N,I
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: T,R,H,S,O,J,A,K,M,P,Q
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 549916.365443
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #10 =====
SCORE = 23385.9760371
A: G,F
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: K,B,E,A,Q,S,J,R,M,T,P,H,O
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F,C
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: S,B,Q,A,R,O,H,L,K,T,M,P,J
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 170.903455
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #11 =====
SCORE = 22805.2973259
A: G,F
B: C,N
C: P,M,O,H,A,R,J,S,T,Q
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L,K,B
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22805.3981248
A: G,F
B: N
C: O,P,Q,M,S,B,A,J,R,H,T
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L,K
J: 
K: 
L: C
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22805.6304789
A: F,G
B: N
C: P,O,K,Q,R,T,B,M,S,J,A,H
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: C
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 549940.800646
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #12 =====
SCORE = 21787.2024691
A: N,G,D,F,C
B: 
C: R,J,H,T,P,Q,O,S,K,M
D: E,L
E: 
F: 
G: 
H: 
I: B
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22538.248521
A: C,N,F,G
B: 
C: 
D: A
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: K,L,O,H,T,B,P,M,Q,R,S,J
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.630275
A: G,C,F
B: 
C: 
D: N
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: M,A,H,L,Q,T,K,P,R,O,J,S,B
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: C,G,F
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: S,B,K,O,L,M,H,T,P,A,R,J,Q
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 549958.215828
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #13 =====
SCORE = 22540.3627082
A: F,G
B: N,C,I
C: R,S,Q,H,A,K,T,P,J,O
D: M,E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.4104563
A: F,G
B: C,I,N
C: R,Q,O,A,T,P,J,M,H,K,S
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.7901773
A: G,F
B: N,I,C
C: 
D: 
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: R,T,J,H,Q,S,A,M,P,O,K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: F,G
B: C,N
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: O,M,S,P,J,R,Q,A,H,K,T
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: O,L,A,J,P,H,T,M,K,S,R,Q
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 224.235345
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #14 =====
SCORE = 23386.2714005
A: F,G
B: C,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: S,P,B,O,H,Q,A,J,K,R,T,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: S,L,O,B,M,A,R,H,P,Q,K,T,J
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 234.942805
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #15 =====
SCORE = 22539.4570538
A: G,F
B: I,N,C
C: 
D: B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L,O
J: 
K: 
L: 
M: 
N: Q,R,H,A,T,K,J,P,S,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.4135341
A: G,F
B: C,N
C: H,T,A,Q,S,M,O,R,J,P,K
D: B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.6244955
A: G,N,F
B: 
C: A,J,K,B,H,P,R,O,S,T,Q,M
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F,N
B: 
C: A,M,S,P,H,Q,K,T,L,B,O,R,J
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 550008.354704
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #16 =====
SCORE = 22540.4250616
A: G,F
B: C,N
C: Q,S,M,H,O,R,A,K,T,J
D: E
E: P,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8047826
A: F,G
B: C,N
C: T,Q,M,O,J,K,A,S,R,H
D: 
E: P,B,D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.1535051
A: F,G
B: N
C: J,S,R,B,A,O,T,K,M,H,Q
D: 
E: P
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: C
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.1592846
A: F,G,N
B: 
C: R,J,Q,O,H,M,L,K,A,S,B,T
D: 
E: P
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: C
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 550026.548689
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #17 =====
SCORE = 22540.3185147
A: G,F
B: I,C,N
C: R,O,A,J,M,S,T,Q,P,H,K
D: B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.5294761
A: N,F,G
B: I
C: A,O,H,Q,B,S,P,R,T,J,M,K
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3664199
A: G,N,F
B: 
C: S,Q,R,T,B,H,P,J,M,A,K,O
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,G
B: N
C: H,O,R,S,T,J,M,P,B,K,A,Q,L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 550044.279777
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #18 =====
SCORE = 22540.3166676
A: G,F
B: N,C,I
C: 
D: E
E: B,R
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,M,T,J,P,K,S,O,H,Q
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: G,F
B: N,C
C: P,H,J,M,S,K,R,T,A,O,Q
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: R,M,L,A,P,Q,S,H,K,T,O,J
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 550058.832249
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #19 =====
SCORE = 22540.5054757
A: F,G
B: C,N
C: P,A,H,R,J,S,M,O,Q,K,T
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8851967
A: F,G
B: N,C
C: 
D: 
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: T,Q,J,K,O,R,P,H,A,M,S
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9319902
A: C,F,G
B: 
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: R,T,B,M,A,J,O,H,K,P,S,Q
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9377697
A: G,F
B: C
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: B,K,L,J,P,H,M,T,Q,O,R,S,A
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 4619.145531
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #20 =====
SCORE = 22540.4104563
A: F,G
B: N,I,C
C: S,O,A,M,P,Q,T,J,H,K,R
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: G,F
B: N,C
C: P,J,O,A,Q,R,M,H,T,K,S
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: O,A,H,J,M,R,T,Q,P,S,K,L
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 339.704171
NUM ITERATIONS = 4
BEST NETWORK:
SCORE = 23386.3721994
A: G,F,N
B: 
C: L,M,J,T,Q,A,B,P,O,S,H,K,R
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

