TIME(initialization) = 2.910615
 ====== INITIAL SOLUTION #1 ======
SCORE = 21784.8453944
A: 
B: C
C: 
D: 
E: 
F: L,P,K
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: M,S,H,G,B,A,Q,O,J,T
O: 
P: N,E
Q: 
R: F
S: 
T: 

SCORE = 21929.7333629
A: G
B: 
C: 
D: 
E: 
F: K,P
G: 
H: 
I: 
J: 
K: D
L: I
M: 
N: B,R,S,O,T,J,H,L,A,Q,M
O: 
P: N,C,E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 21956.0049101
A: G
B: C
C: 
D: 
E: P
F: K
G: 
H: 
I: 
J: 
K: E
L: I
M: D
N: B,J,T,M,A,R,Q,L,O,S,H
O: 
P: N
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 21960.2443389
A: G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: K
G: 
H: 
I: 
J: 
K: N
L: I
M: D
N: T,P,H,S,B,Q,R,J,L,O,A,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 21971.6358229
A: G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: N
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: P,M,O,S,K,Q,R,B,A,H,L,J,T
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: S,B,T,Q,A,R,H,O,L,P,M,J,K
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: S,B,A,T,R,O,P,K,M,Q,H,J,L
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 25.03055
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #2 ======
SCORE = 22540.4686021
A: 
B: I,C
C: 
D: K
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: N
L: 
M: 
N: A,P,J,O,H,R,S,F,Q,T,M,B,G
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.6694676
A: G
B: C
C: 
D: K
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: N
L: I
M: 
N: O,H,T,R,J,L,S,P,A,F,B,Q,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22999.7146536
A: P,F,G,N,C
B: 
C: 
D: 
E: K,A,T,L
F: 
G: 
H: 
I: Q
J: 
K: 
L: I
M: 
N: H,B,M,O,S,R,J
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: D

SCORE = 23004.4600172
A: G,C,F,N
B: 
C: T,J,O,R,S,H,M,B,P
D: 
E: A,K
F: 
G: 
H: 
I: L,Q
J: 
K: I
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23004.7492514
A: F,G
B: N
C: H,R,A,B,S,J,P,T,M,O
D: 
E: K
F: 
G: 
H: 
I: Q,L
J: 
K: I
L: C
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23004.7544749
A: N,G,F
B: 
C: P,Q,A,H,T,R,S,M,J,B,O
D: 
E: K
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: I
L: C
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23004.7544749
A: F,N,G
B: 
C: Q,J,B,O,R,P,T,M,H,A,S
D: 
E: K
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: I
L: C
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 47.976896
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #3 ======
SCORE = 22540.2362535
A: F,G
B: N,C,I
C: 
D: E
E: R,B,P
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: T,S,A,O,M,Q,H,J,K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8950474
A: G,F
B: N,C
C: 
D: 
E: P,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: M,Q,A,S,H,R,O,J,K,T
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.1883763
A: F,G,N
B: E
C: M,P,J,R,K,T,O,A,S,Q,B,H
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.340408
A: F,N,G
B: 
C: S,P,B,H,T,O,M,K,A,R,Q,J
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: E
S: 
T: 

SCORE = 23386.3461874
A: F,G,N
B: 
C: T,P,A,B,J,S,K,L,H,R,O,Q,M
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: E
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,N,F
B: 
C: B,Q,K,T,H,P,S,M,A,O,J,R,L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: N,F,G
B: 
C: O,P,T,A,M,R,B,L,H,K,S,Q,J
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 69.678015
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #4 ======
SCORE = 22539.0824106
A: F,G
B: C,N
C: M,K,Q,S,O,P,J,R,A,T
D: H,B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22539.451147
A: F,G
B: N
C: T,O,J,R,M,S,A,Q,K,P,B
D: H
E: 
F: 
G: 
H: C
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.6244955
A: G,F
B: N
C: A,K,P,H,S,Q,M,B,T,R,O,J
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3664199
A: N,G,F
B: 
C: H,O,R,K,T,Q,A,J,M,P,B,S
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: N
C: T,H,L,J,A,P,S,M,O,R,K,Q,B
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: N
C: H,P,R,K,O,Q,T,L,B,S,J,A,M
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 89.028968
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #5 ======
SCORE = 22535.2237802
A: 
B: N,I,C
C: 
D: H,G,E,F
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,S,T,Q,O,M,R,P,K,J
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22539.2428558
A: G
B: N,C
C: K,J,L,R,S,P,A,O,H,M,Q,T
D: F,E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.297836
A: G
B: 
C: 
D: E,C,N
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,R,B,F,J,P,O,H,T,K,S,M,Q
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8977148
A: C,G
B: 
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: F,L,B,T,A,Q,O,P,M,H,R,J,S,K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9377697
A: F,G,C
B: 
C: 
D: N
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: R,S,A,J,K,B,Q,P,O,L,H,M,T
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.1592846
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: P
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: T,S,A,O,M,H,Q,R,J,K,L,B
O: 
P: N
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.1592846
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: P
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: H,O,A,T,B,J,R,Q,L,K,M,S
O: 
P: N
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 111.81945
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #6 ======
SCORE = 22540.5575306
A: 
B: C
C: 
D: E,T
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,P,B,G,R,M,Q,O,J,S,H,K,F
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: N

SCORE = 22540.735603
A: G,C
B: 
C: 
D: T
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: M,F,Q,A,J,H,P,K,R,L,B,S,O
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: N

SCORE = 22540.7756579
A: F,G
B: C
C: 
D: T
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: O,M,J,K,B,S,H,P,L,Q,A,R
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: N

SCORE = 22540.7756579
A: G,F
B: C
C: 
D: T
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: P,S,B,R,Q,A,K,L,H,J,O,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: N

TIME(total) = 125.19428
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #7 ======
SCORE = 22950.0158071
A: F,G
B: I,N,C
C: O,T,A,S,Q,R,M,P,K,J
D: 
E: D,B,H
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8804421
A: G,F
B: I,C,N
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: S,P,J,H,T,K,O,A,Q,R,M
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: P,O,S,A,L,K,J,H,M,Q,R,T
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: C,N
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: O,S,Q,P,J,H,M,T,A,R,L,K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 138.336983
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #8 ======
SCORE = 22539.017666
A: G
B: C,N
C: 
D: F,J,B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: S,O,R,K,Q,A,H,T,P,M
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22539.4327463
A: C,G
B: 
C: 
D: F,J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: N
K: 
L: I
M: 
N: O,K,P,M,R,S,Q,H,T,L,A,B
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22539.534755
A: C,G
B: 
C: 
D: F
E: 
F: N
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: T,Q,L,B,H,K,S,J,M,O,P,R,A
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.630275
A: F,C,G
B: 
C: 
D: N
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: M,L,R,Q,H,S,O,A,T,K,B,P,J
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.2819346
A: G,C,F
B: 
C: 
D: 
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: O,K,T,S,B,H,Q,J,L,M,R,P,A
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: C,F,G
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: O,A,H,R,J,K,P,Q,L,B,T,S,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,C,G
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: B,H,Q,O,J,K,A,S,P,T,R,M,L
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 159.797064
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #9 ======
SCORE = 22540.2860654
A: F,G
B: N,C
C: 
D: J,B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A,P,Q,T,H,M,K,S,R,O
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.6953662
A: G,F
B: C
C: 
D: J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: N
K: 
L: 
M: 
N: M,T,B,H,O,K,Q,R,P,A,S
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.7011456
A: C,F,G
B: 
C: 
D: J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: N
K: 
L: I
M: 
N: L,O,S,P,Q,H,K,A,R,T,B,M
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.7011456
A: F,C,G
B: 
C: 
D: J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: N
K: 
L: I
M: 
N: H,T,Q,P,M,S,B,L,R,O,K,A
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 172.959351
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #10 ======
SCORE = 22540.2829876
A: G,F
B: N,I,C
C: R,T,P,O,A,H,M,K,S,Q
D: E,J
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.6953662
A: N,G,F
B: 
C: O,K,T,H,Q,M,B,A,P,S,R
D: J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: C
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22838.2207769
A: F
B: N
C: A,B,L,K,H,S,M,Q,J,P,T,O
D: 
E: 
F: 
G: R
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: C
S: 
T: 

SCORE = 22845.1291314
A: F
B: N
C: T,A,L,R,K,Q,H,O,S,B,M,J,P
D: 
E: 
F: 
G: C
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,G
B: N
C: T,S,P,M,R,J,A,B,Q,L,O,H,K
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: N
C: O,L,K,M,S,R,H,A,P,Q,T,J,B
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 192.768887
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #11 ======
SCORE = 22538.7390997
A: G,F
B: I,C,N
C: Q,O,M,S,T,P,A
D: E,J,K,H
E: R,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.8804421
A: G,F
B: N,C,I
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: H,O,A,Q,P,M,T,R,K,J,S
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: G,F
B: N,C
C: M,S,R,L,K,P,T,Q,J,A,H,O
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: C,N
C: M,Q,P,L,R,T,A,H,K,J,O,S
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 205.562166
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #12 ======
SCORE = 22537.6220773
A: G
B: 
C: R,B,Q,J,S,K,O,T,A
D: H,M,E,F
E: P
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: I
N: 
O: 
P: C,N
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22538.9896812
A: N,P,G,C
B: 
C: O,J,T,Q,K,H,B,S
D: M,F,E,L
E: R
F: A
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23007.5147997
A: C,G,N
B: 
C: 
D: F,L
E: D
F: A
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: O,S,T,K,P,M,J,H,B,R,Q
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9386086
A: N,G,C,F
B: 
C: 
D: 
E: A
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: Q,J,R,M,H,B,O,T,K,P,L,S
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9386086
A: F,N,G,C
B: 
C: 
D: 
E: A
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: R,J,P,B,O,S,L,M,Q,T,K,H
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 221.687795
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #13 ======
SCORE = 23008.8753948
A: F
B: N,C
C: K,H,P,T,J,Q,R,G,O,S,A,M
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: G,F
B: C,N
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: T,A,H,K,J,R,M,Q,O,P,S
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: C,N
C: R,M,H,T,J,K,P,Q,A,S,O,L
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: C,N
C: J,Q,P,H,K,M,S,O,L,T,R,A
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 235.033122
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #14 ======
SCORE = 22536.3577277
A: F
B: C
C: 
D: H,J,E,K,G
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: N
K: I
L: 
M: 
N: A,B,T,O,M,Q,R,S,P
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23007.1125427
A: F
B: C,I,N
C: 
D: J,H,K
E: B,D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: O,A,R,T,Q,G,P,S,M
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23007.3400781
A: F,G
B: C,I,N
C: Q,P,O,M,R,A,J,S,T
D: H,K
E: D,B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23007.3527408
A: G,F
B: N,C
C: A,S,Q,T,P,J,R,O,M
D: H,K
E: D
F: 
G: 
H: 
I: L,B
J: 
K: I
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.0112378
A: F,G
B: N
C: Q,H,O,R,J,A,M,S,P,T,B
D: K
E: D
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: C
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23009.0170172
A: G,F
B: N
C: A,T,R,M,H,P,L,O,B,Q,J,S
D: K
E: D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: C
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.1345295
A: F,G
B: 
C: 
D: E
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: C
L: I
M: 
N: J,Q,T,H,R,M,A,B,K,P,D,S,L,O
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3677308
A: G,F
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: J,O,H,A,L,Q,T,B,M,S,R,P,K
O: C
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

SCORE = 23386.3682938
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: Q,B,M,O,P,J,S,K,H,A,T,L,R
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

SCORE = 23386.3682938
A: F,G
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: K,J,Q,A,M,O,R,S,B,P,H,T,L
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

TIME(total) = 268.739523
NUM ITERATIONS = 10
 ====== INITIAL SOLUTION #15 ======
SCORE = 22534.8853941
A: 
B: C,N,I
C: M,S,O,Q,R,P,A,T
D: K,J,F,G,B,H
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.5844406
A: N,G
B: 
C: P,B,A,O,M,K,F,R,Q,S,H,T,J
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.2171314
A: G,F
B: N
C: R,A,K,T,B,M,Q,O,S,D,H,P,J
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3682938
A: N,F,G
B: 
C: M,H,T,A,K,P,B,R,J,L,O,Q,S
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

SCORE = 23386.3682938
A: G,F,N
B: 
C: T,S,K,M,L,R,O,J,H,B,Q,P,A
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: D

TIME(total) = 284.972229
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #16 ======
SCORE = 22534.9804136
A: 
B: C,N
C: S,A,M,P,O,R,Q,T
D: J,K,H,F,G,B
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22536.7770894
A: F
B: N
C: M,O,P,R,K,T,A,Q,S,B
D: H,G,J
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: C
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22538.1827252
A: N,F
B: 
C: B,J,P,M,K,R,Q,A,S,O,H
D: T,G
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: C

SCORE = 22842.6323597
A: N,F
B: 
C: M,O,K,A,J,B,Q,S,P,R,H
D: T
E: 
F: 
G: D
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: I
R: 
S: 
T: C

SCORE = 22842.6381392
A: F
B: N
C: O,L,P,Q,S,J,A,K,H,M,B,R
D: T
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: C

SCORE = 22842.6381392
A: F
B: N
C: J,H,B,Q,O,K,M,S,L,A,R,P
D: T
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: C

TIME(total) = 304.160131
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #17 ======
SCORE = 22534.9773357
A: 
B: C,N,I
C: 
D: K,G,E,J,H,F
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: T,M,P,S,A,Q,O,R
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.2729375
A: F
B: C,N,I
C: 
D: E
E: B
F: 
G: D
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: T,R,J,O,H,S,K,P,Q,M,A
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.3679569
A: F
B: N,C
C: 
D: E
E: B
F: 
G: D
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: Q,H,R,O,P,S,J,M,K,T,A
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.4205299
A: F
B: C
C: 
D: N,E
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: R,O,A,H,P,Q,L,K,S,J,B,M,T
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.4997775
A: F,C
B: 
C: 
D: E,K
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: N
L: I
M: 
N: T,L,S,M,P,O,R,J,Q,A,B,H
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.5720038
A: F
B: C
C: 
D: K
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: N
L: I
M: 
N: P,R,H,S,L,T,J,Q,B,M,A,O
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22842.5720038
A: F
B: C
C: 
D: K
E: 
F: 
G: D
H: 
I: 
J: 
K: N
L: I
M: 
N: Q,J,A,O,T,H,B,L,M,R,P,S
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 327.359318
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #18 ======
SCORE = 22540.5054757
A: F,G
B: N,C
C: H,J,M,R,A,Q,P,T,O,K,S
D: E
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: G,F
B: N,C
C: 
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: M,K,R,H,S,P,A,J,O,Q,T
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: P,L,T,A,K,Q,R,M,J,S,H,O
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: G,F
B: C,N
C: O,S,Q,A,P,R,J,H,M,L,T,K
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 340.395638
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #19 ======
SCORE = 22535.1998239
A: 
B: C,N
C: A,S,M,J,Q,O,R,P,T
D: K,F,G,E,H
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.9754615
A: F,G
B: C,N
C: P,S,O,J,Q,K,R,A,M,H,T
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: F,G
B: N,C
C: S,P,K,H,O,L,J,T,R,M,A,Q
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23008.981241
A: G,F
B: C,N
C: O,M,H,K,R,Q,L,A,J,P,T,S
D: 
E: B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = 353.481608
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #20 ======
SCORE = 22539.3617298
A: G
B: N,I
C: S,P,A,H,M,R,K,O,B,J,T,Q
D: F,E
E: 
F: C
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 22540.5294761
A: G,F,N
B: I
C: S,P,J,H,B,O,A,M,K,T,Q,R
D: C
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.340408
A: N,G,F
B: 
C: K,T,M,P,J,H,O,S,Q,R,B,A
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: L
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: I
R: E
S: 
T: 

SCORE = 23386.3461874
A: F,G
B: N
C: H,S,B,P,J,Q,L,K,R,O,T,A,M
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: E
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: F,N,G
B: 
C: B,M,H,L,A,K,T,J,S,Q,O,P,R
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

SCORE = 23386.3721994
A: N,F,G
B: 
C: B,R,J,H,L,K,T,O,Q,A,S,M,P
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

TIME(total) = -549383.225612
NUM ITERATIONS = 6
BEST NETWORK:
SCORE = 23386.3721994
A: G,F
B: C
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: D
N: R,H,B,K,T,Q,S,P,A,J,M,O,L
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 

