TIME(initialization) = 3.164725
 ====== INITIAL SOLUTION #1 ======
SCORE = 148831.693013
A: 
B: F,I,D,O,H,J,P,A
C: L,B,K
D: 
E: 
F: 
G: C
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,E,M
Q: 

SCORE = 148857.220729
A: 
B: A,D,O,C,F,J,I,H,P
C: L
D: 
E: 
F: 
G: B
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,Q,E,M
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: P,O,J,F,I,A,D,C,G,H
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,M,E,K
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: C,P,J,D,G,I,F,H,O,A
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,K,E,M
Q: 

TIME(total) = 18.365108
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #2 ======
SCORE = 161941.091274
A: 
B: J,G,D,C,F,O,H,I,A,P
C: E,K,M,L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

TIME(total) = 22.276639
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #3 ======
SCORE = 148155.927688
A: E
B: 
C: B,L,K,M
D: 
E: H,O,D,F,I,J,G,P,C
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

SCORE = 161941.091274
A: 
B: 
C: L,K,B,M
D: 
E: F,P,H,C,D,J,I,A,G,O
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: J,D,C,F,G,I,H,P,O,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,K,Q,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: D,O,C,G,P,I,J,A,H,F
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,Q,K,B
Q: 

TIME(total) = 38.77149
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #4 ======
SCORE = 161939.398271
A: 
B: 
C: Q,L,M
D: 
E: G,O,P,F,H,D,I,C,J,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 

SCORE = 161940.244692
A: 
B: 
C: L,M,B,Q
D: 
E: J,G,C,H,O,I,P,D,A,F
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: D,P,G,A,H,C,O,J,F,I
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,M,B,K
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: I,F,J,H,D,C,G,A,P,O
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,Q,B,K
Q: 

TIME(total) = 54.605536
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #5 ======
SCORE = 161941.091596
A: 
B: 
C: L,M
D: 
E: F,A,C,G,D,P,O,J,I,H
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,K,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: C,O,H,P,D,F,G,I,J,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,B,M,Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: D,J,I,G,F,P,O,H,C,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,M,K,B
Q: 

TIME(total) = 66.545218
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #6 ======
SCORE = 148090.118177
A: 
B: 
C: K,L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: O,D,H,P,A,F,J,I,G
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,E,B,Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: H,F,P,O,D,J,I,A,G,C
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,Q,E,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: A,I,P,J,O,C,D,G,F,H
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,Q,E,M
Q: 

TIME(total) = -545382.09623
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #7 ======
SCORE = 161941.091274
A: 
B: 
C: B,M,K,L
D: 
E: C,H,G,J,P,O,A,F,D,I
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

SCORE = 161941.091274
A: 
B: 
C: L,K,M,B
D: 
E: I,C,H,A,F,G,O,D,P,J
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

TIME(total) = 87.824185
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #8 ======
SCORE = 148220.161172
A: 
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: B,K
I: 
J: 
K: A,J,L,O,N,D,G,F,P
L: C
M: 
N: I
O: 
P: M,E,Q
Q: 

SCORE = 161941.040841
A: 
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: O,L,N,D,A,J,H,P,F,G
L: C
M: 
N: I
O: 
P: E,Q,M,B
Q: 

SCORE = 161941.083233
A: 
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: I,D,F,A,P,H,G,O,J,L
L: C
M: 
N: 
O: 
P: Q,B,M,E
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: O,J,H,G,C,A,F,I,P,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,Q,M,E
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: D,C,P,I,J,A,O,G,H,F
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,M,Q,E
Q: 

TIME(total) = 109.073255
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #9 ======
SCORE = 161940.236651
A: 
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: C
M: 
N: 
O: 
P: K,B,M
Q: D,P,F,L,J,I,O,G,A,H

SCORE = 161941.083233
A: 
B: 
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: C
M: 
N: 
O: 
P: E,B,M,K
Q: L,J,D,A,P,I,H,O,F,G

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,E,B,M
Q: H,A,F,O,I,P,G,C,J,D

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,M,K,E
Q: J,A,F,I,D,C,P,G,H,O

TIME(total) = 125.387734
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #10 ======
SCORE = 161941.091274
A: 
B: 
C: M,K,B,L
D: 
E: J,I,G,P,C,D,A,H,F,O
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: D,J,C,G,P,F,A,H,O,I
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,M,K,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: I,F,D,H,P,G,O,A,C,J
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,K,M,Q
Q: 

TIME(total) = -549618.239258
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #11 ======
SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: A,P,I,D,H,O,J,F,C,G
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,K,Q,M
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: A,P,F,J,C,I,G,D,H,O
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,K,Q,M
Q: 

TIME(total) = 145.166145
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #12 ======
SCORE = 161941.07818
A: 
B: 
C: 
D: 
E: O,H,L,I,J,F,G,A,D,P
F: 
G: 
H: 
I: N,K,M,B
J: 
K: 
L: C
M: 
N: 
O: 
P: Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: A,F,I,J,H,O,D,C,G,P
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,K,B,Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: P,C,A,F,G,J,D,I,O,H
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,M,Q,B
Q: 

TIME(total) = -545304.379723
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #13 ======
SCORE = 161941.091596
A: 
B: 
C: M,L
D: 
E: A,O,H,P,J,C,G,D,F,I
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,K,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: H,P,O,F,A,C,I,D,G,J
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,B,K,M
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: G,O,J,C,P,F,D,H,I,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,K,M,B
Q: 

TIME(total) = 167.744061
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #14 ======
SCORE = 148155.885779
A: E
B: 
C: L
D: 
E: C,D,O,F,P,H,J,G,N
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: I
O: 
P: M,B,K,Q
Q: 

SCORE = 161941.049365
A: 
B: 
C: L
D: 
E: A,C,G,F,J,O,P,H,N,D
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: I
O: 
P: M,K,B,Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: H,D,A,C,F,O,I,G,P,J
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,B,K,M
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: P,J,A,F,G,I,H,D,O,C
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,K,Q,B
Q: 

TIME(total) = 182.536785
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #15 ======
SCORE = 148146.472549
A: 
B: 
C: K,L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: C,N
J: 
K: G,A,O,F,J,H,P,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: B,Q,M,E
Q: 

SCORE = 148150.894643
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: K,N
J: 
K: A,G,F,C,D,H,J,P,O
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,B,E,Q
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: P,H,O,I,J,A,C,G,F,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E,B,Q,M
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: I,D,P,H,J,F,O,G,C,A
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,B,M,E
Q: 

TIME(total) = 197.162188
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #16 ======
SCORE = 161941.091596
A: 
B: 
C: M,L
D: 
E: O,F,A,D,H,C,J,I,G,P
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,B,K
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: O,D,I,A,J,H,C,G,P,F
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,Q,K,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: C,G,H,F,J,D,P,A,I,O
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,M,B,Q
Q: 

TIME(total) = 208.326345
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #17 ======
SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: A,I,G,C,O,D,J,P,F,H
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: M,K,Q,B
Q: 

SCORE = 161941.091757
A: 
B: 
C: L
D: 
E: G,I,F,P,J,C,H,D,O,A
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,B,Q,M
Q: 

TIME(total) = 215.716596
NUM ITERATIONS = 2
BEST NETWORK:
SCORE = 161941.091757
A: 
B: A,F,H,J,C,G,O,D,P,I
C: L
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E,K,Q,M
Q: 

