TIME(initialization) = 1.95004
 ====== INITIAL SOLUTION #1 ======
SCORE = 74218.7564575
A: 
B: Q,I,G,K,R,A
C: 
D: P
E: L,N,B,U,V,C,O,M,J,W,T,H
F: D
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: E
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 74282.0899679
A: 
B: Q,R,K,A,I,G
C: 
D: E
E: M,J,P,C,L,O,N,T,U,H,W,V,B
F: D
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 74336.1977313
A: 
B: A,Q,S,I,R,K
C: 
D: 
E: P,W,C,D,L,N,J,B,U,H,O,M,V,T
F: E
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: R,K,Q,I,A,S
C: 
D: 
E: L,B,V,N,F,O,U,W,D,H,C,J,P,M,T
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,A,Q,K,S,R
C: 
D: 
E: P,W,D,F,V,B,O,M,L,J,N,H,U,T,C
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 34.052431
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #2 ======
SCORE = 76197.6837429
A: 
B: R,S,E,K,I,Q,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: V,J,D,M,C,L,O,U,N,H,F,W,P
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: B
U: 
V: 
W: 

SCORE = 76197.8737784
A: 
B: R,S,Q,E,K,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: B,O,J,N,W,D,U,H,C,P,V,M,F,L
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: I
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,Q,S,K,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: U,C,P,L,T,V,O,D,W,H,N,F,M,J,B
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,E,S,R,Q,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: D,F,J,U,N,W,O,C,V,T,P,B,H,L,M
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 59.572921
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #3 ======
SCORE = 74906.6323892
A: 
B: E,A,S,I,Q
C: M,F
D: 
E: 
F: K
G: 
H: R
I: 
J: 
K: W,L,P,N,D,B,J,V,O,T,U
L: 
M: H
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75024.8007044
A: 
B: S,R,H,K,E,A,I,Q
C: B
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: U,F,T,L,J,N,M,D,O,V,P,W
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75035.3320823
A: 
B: A,E,R,S,I,Q,K
C: B
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: O,H,D,J,V,M,N,P,W,T,L,F,U
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75037.0079085
A: 
B: A,R,E,I,S,K
C: Q
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: V,P,H,O,M,B,U,N,T,L,F,J,D,W
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,E,K,R,S,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: U,C,L,N,B,V,P,J,F,D,T,W,O,M,H
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,K,I,R,A,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: J,D,L,C,U,M,P,V,O,N,W,H,T,F,B
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 98.907606
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #4 ======
SCORE = 78923.976738
A: 
B: Q,K,E,A,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S,B
H: 
I: 
J: 
K: U,J,O,P,L,T,M,C,V,H,W,D,N,F
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: 
B: K,R,A,I,E,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: U,V,T,P,W,M,C,N,L,O,H,F,J,D
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: 
B: I,Q,E,K,A,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: F,W,N,U,O,D,M,J,T,L,C,H,V,P
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 118.773363
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #5 ======
SCORE = 79894.9238005
A: 
B: S,I,K
C: 
D: A,E
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: V,D,R,O,T,P,F,J,N,U,H,M,W,B,C,L
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: E,R,I,S,K,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: N,T,W,H,B,P,L,C,M,V,U,D,J,O,F
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,E,A,K,R,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: V,W,P,H,C,J,U,B,L,T,D,F,M,O,N
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549617.068018
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #6 ======
SCORE = 75299.271122
A: J,W,P,L,D,F,M,U,O,C,T
B: K,Q,A,G,I,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: H
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: N,B
W: 

SCORE = 75299.302988
A: T,M,W,P,L,F,O,D,J,C,U
B: A,I,E,K,Q,R,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: H
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: N,B
W: 

SCORE = 75304.2431145
A: L,F,J,T,M,W,B,C,O,U,P,D
B: R,I,S,K,Q,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: H,A
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: N
W: 

SCORE = 75307.9510404
A: J,B,C,T,O,H,M,U,W,F,D,P,L
B: E,Q,R,I,S,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: N
W: 

SCORE = 75308.5890949
A: O,C,P,L,J,M,N,D,B,H,T,U,W,F
B: K,R,Q,S,I,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: A
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: N,P,M,B,V,J,U,D,F,H,C,W,O,T,L
B: K,I,S,Q,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: V,B,F,O,T,J,U,D,L,H,M,P,N,C,W
B: Q,R,I,K,S,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549572.991969
NUM ITERATIONS = 7
 ====== INITIAL SOLUTION #7 ======
SCORE = 74574.6281263
A: B,P,L,J,N,C,U,T,O,V,F,W,H
B: S,I,K,Q,E,R
C: 
D: A
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 74578.3632343
A: U,B,F,V,H,T,C,D,W,J,L,P,N,O
B: I,Q,S,R,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: A
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: H,C,O,U,W,M,N,J,B,D,P,L,V,F,T
B: R,K,Q,I,E,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: F,O,C,P,L,N,U,D,J,W,H,T,B,V,M
B: S,Q,R,I,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 207.599769
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #8 ======
SCORE = 74447.5561706
A: 
B: Q,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: J,O,B,M,H,T,W,F,R,P,C,L,U,V,D
L: 
M: 
N: S,K
O: A
P: I
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 77657.9958363
A: 
B: Q,I,A,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: B,C,M,W,V,H,D,F,O,U,J,P,R,L,T
L: 
M: 
N: K
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: N,G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 77668.7126849
A: 
B: R,I,E,Q,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: T,U,J,C,M,W,O,V,H,F,N,P,D,B,L
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: K,G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2408805
A: 
B: A,E,Q,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: V,S,L,P,B,F,H,T,J,D,U,M,N,C,W,O
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: E,R,A,S,I,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: J,W,M,C,N,V,L,O,P,T,F,D,H,U,B
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,Q,R,A,I,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: B,L,U,D,H,N,W,O,T,J,F,M,P,C,V
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 243.986994
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #9 ======
SCORE = 79895.4118847
A: 
B: Q,A,E,S,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: F,O,B,L,V,U,T,H,P,C,J,M,N,W,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: R,Q,A,E,I,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: C,B,F,J,W,M,D,H,N,L,V,O,U,P,T
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549499.716264
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #10 ======
SCORE = 75035.046892
A: 
B: I,Q
C: N
D: K,E,A
E: O,F,J,T,H,B,S,V,L,W,R,U,P,M
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: D
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75035.4075361
A: 
B: Q,I
C: N
D: A,K
E: J,D,V,M,T,S,P,F,H,L,W,O,U,R,B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: E
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75036.8369042
A: 
B: K,A,R,I,Q
C: E
D: 
E: U,N,S,D,W,V,H,B,O,F,T,L,P,M,J
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,S,K,Q,A,R
C: 
D: 
E: B,V,F,U,W,T,C,J,L,O,P,N,D,H,M
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,Q,R,I,A,K
C: 
D: 
E: N,D,M,C,L,T,B,U,V,P,H,J,O,F,W
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 287.056401
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #11 ======
SCORE = 76069.9332122
A: 
B: R,K
C: I
D: 
E: 
F: Q,A,E
G: S
H: 
I: H,M,F,O,D,U,W,G,V,L,B,J,N,P
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: C
U: 
V: 
W: 

SCORE = 76197.8419123
A: 
B: G,K,R,E,A,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: L,O,C,N,J,D,P,U,B,M,F,W,H,V
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: I
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.3800186
A: 
B: K,A,R,Q,G,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: V,P,W,D,U,O,N,J,B,H,C,T,L,M,F
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,Q,S,A,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: C,M,N,W,P,V,F,O,U,B,D,L,T,H,J
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: R,Q,K,E,A,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: U,W,T,P,D,C,M,B,L,F,H,V,O,J,N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549438.136728
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #12 ======
SCORE = 79895.2408805
A: 
B: R,A,Q,E,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: W,U,T,F,P,B,O,S,H,V,L,D,M,N,J,C
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2408805
A: 
B: I,A,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: J,L,W,P,H,O,D,V,T,F,U,M,S,B,N,C
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549425.956624
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #13 ======
SCORE = 79894.7250264
A: 
B: Q,A,K
C: 
D: 
E: T,R,L,M,N,J,O,D,W,F,P,H,S,U,V,B,C
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: I
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79894.9271277
A: 
B: A,I,K,S,Q
C: 
D: 
E: B,T,H,F,C,P,V,N,O,R,M,U,W,J,D,L
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,A,S,R,K,Q
C: 
D: 
E: L,J,T,D,U,O,C,B,M,W,V,P,F,N,H
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,K,S,I,Q,R
C: 
D: 
E: L,O,V,T,P,J,H,B,W,D,M,C,F,N,U
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549401.045028
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #14 ======
SCORE = 75303.6754512
A: 
B: I,G,K,A,E,Q,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: P,O,U,T,H,L,J,N,F,M,C,W,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: B
W: 

SCORE = 75308.5572288
A: 
B: I,E,A,R,Q,G
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: F,J,H,T,N,C,M,O,L,U,W,D,B,P
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: K
W: 

SCORE = 79895.3800186
A: 
B: A,E,G,Q,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: B,C,P,T,V,M,D,N,O,L,U,F,J,W,H
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,Q,I,A,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: B,V,M,F,P,U,T,H,N,W,D,O,C,L,J
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,R,A,E,Q,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: U,F,O,C,J,P,L,B,V,H,N,M,T,D,W
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 385.747143
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #15 ======
SCORE = 79895.2299882
A: 
B: Q,R,A,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: E
K: C,P,T,U,D,W,O,H,N,V,B,L,J,F,M,S
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: E,S,A,Q,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: D,T,B,P,L,J,W,H,F,M,V,O,C,N,U
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,E,Q,R,A,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: M,C,H,D,J,B,O,N,U,F,V,T,P,W,L
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 404.183351
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #16 ======
SCORE = 79894.8937181
A: 
B: A,I,E,G
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K
Q: N,J,V,W,C,P,H,F,L,D,O,B,T,R,M,U
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.3800186
A: 
B: I,E,R,K,A,G
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: T,P,F,W,B,U,V,L,J,H,N,M,O,D,C
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,A,R,E,K,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: B,H,D,J,T,V,L,C,P,N,W,F,M,O,U
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,R,S,I,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: L,D,J,C,W,F,U,H,O,T,N,V,M,B,P
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 429.194317
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #17 ======
SCORE = 78826.3733634
A: 
B: K,E,Q,A
C: 
D: L,U,W
E: 
F: 
G: S
H: 
I: F,B,H,C,O,N,J,T
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: I
Q: 
R: 
S: V,D,R
T: 
U: P
V: M
W: 

SCORE = 78868.9391166
A: 
B: Q,A,E,R,K
C: 
D: U
E: 
F: 
G: S
H: 
I: O,L,C,J,B,N,T,H,F,W
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: I
Q: 
R: 
S: V
T: 
U: P
V: M
W: 

SCORE = 78906.8292589
A: 
B: A,E,R,K,Q
C: 
D: U
E: 
F: 
G: S
H: 
I: C,O,L,V,H,B,W,T,F,J,N
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: I
Q: 
R: 
S: M
T: 
U: P
V: 
W: 

SCORE = 78909.1511578
A: 
B: Q,E,A,R,K
C: 
D: U,I
E: 
F: 
G: S
H: 
I: W,N,C,B,J,V,O,P,H,L,T,F
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: M
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78915.8659401
A: 
B: Q,K,A,R,E
C: 
D: I
E: 
F: 
G: S
H: 
I: P,O,N,F,H,C,L,U,J,V,T,W,B
J: 
K: 
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: M
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78919.6010482
A: 
B: A,K,Q,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: H,P,N,C,T,U,B,W,F,L,J,D,O,V
J: 
K: 
L: 
M: I
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: M
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: 
B: K,A,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: M,D,T,F,V,J,P,U,H,W,N,O,B,L,C
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: I
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: 
B: E,A,R,K,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: C,W,U,N,F,B,T,M,P,V,D,L,O,H,J
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: I
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 480.180988
NUM ITERATIONS = 8
 ====== INITIAL SOLUTION #18 ======
SCORE = 79894.976445
A: P,G,U,T,F,W,H,J,V,N,O,B,M,D,L,C
B: Q,R,E,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2393369
A: B,N,F,W,H,D,J,S,V,T,C,O,M,U,L,P
B: Q,R,I,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4103411
A: T,H,V,L,O,B,D,P,M,F,W,C,N,J,U
B: S,I,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4103411
A: D,M,O,H,F,V,J,N,W,T,L,P,U,C,B
B: S,Q,E,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 504.658236
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #19 ======
SCORE = 74742.829996
A: 
B: R,A
C: 
D: F,I
E: 
F: 
G: S
H: 
I: L,G,J,W,B,N,H,C,V,T,M,P,O
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,E,Q
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: D
V: 
W: 

SCORE = 74796.9058933
A: 
B: A,R
C: 
D: I
E: 
F: 
G: S
H: 
I: O,F,L,T,G,M,H,J,W,B,P,C,V,N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: Q,E,K
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: D
V: 
W: 

SCORE = 74804.0242493
A: 
B: A,Q,R,G
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: O,M,W,F,D,T,L,J,V,B,N,H,P,C
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: K,E
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: I
V: 
W: 

SCORE = 79895.3800186
A: 
B: G,E,A,K,R,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: L,V,H,U,M,J,D,B,F,C,O,N,W,T,P
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,E,Q,R,A,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: B,O,T,C,D,H,J,U,W,P,L,F,N,M,V
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,A,R,S,Q,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: C,P,D,N,U,V,F,J,L,H,W,O,B,T,M
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 541.363214
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #20 ======
SCORE = 74577.2014795
A: N,D,U,W,M,V,H,F,J
B: E,Q,K,R,I,A
C: T,S
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: O,P
M: 
N: 
O: C
P: 
Q: 
R: 
S: B,G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 74680.772138
A: 
B: E,Q,A,K,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: N,D,V,P,F,J,U,H
L: O,M
M: S,C
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: B,G,T
T: W
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75062.2111083
A: 
B: Q,E,A,R,I,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: T
H: 
I: 
J: 
K: N,V,U,F,P,O,L,D,C
L: 
M: H,S
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G,B
T: J
U: 
V: 
W: M

SCORE = 75155.1928992
A: 
B: I,Q,E,A,R,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: T
H: 
I: 
J: 
K: N,P,D,C,H,F,V,U,M,O,L
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G,B
T: J
U: 
V: 
W: S

SCORE = 77652.9796777
A: L,D,F,M,H,O,V,N,P,T,C,J,U
B: K,E,A,R,Q,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G,B,W
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 77653.0579373
A: H,B,V,J,F,N,O,L,M,T,C,D,U,P
B: Q,R,I,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: W,G
T: 
U: 
V: 
W: A

SCORE = 78908.1828523
A: U,C,P,H,L,D,B,O,M,V,T,F,J,N
B: K,I,R,E,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: W
T: 
U: 
V: 
W: A

SCORE = 78923.8375998
A: F,H,O,L,M,P,N,B,U,T,D,J,W,V,C
B: E,Q,I,R,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: F,D,O,U,C,W,H,N,V,P,M,B,L,J,T
B: K,R,I,E,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 597.13498
NUM ITERATIONS = 9
 ====== INITIAL SOLUTION #21 ======
SCORE = 74509.4350538
A: 
B: A,Q,R,I,G
C: 
D: P
E: F,H,C,W,L,U,N,O,J,T,B
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: D,V
N: 
O: 
P: K,E
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 75239.6609144
A: 
B: Q,I,R,A,G
C: 
D: P
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: U,C,L,N,F,W,J,O,B,H,T
L: 
M: D
N: 
O: 
P: E,K
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: M
W: 

SCORE = 75302.9959684
A: 
B: G,A,E,R,Q,I
C: 
D: K
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: T,F,L,U,C,H,B,W,N,P,O,J
L: 
M: D
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: M
W: 

SCORE = 79895.3605066
A: 
B: G,R,E,I,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: K
N: 
O: 
P: 
Q: H,N,C,U,B,W,D,V,M,J,P,T,F,O,L
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,A,I,K,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: U,H,F,N,W,P,T,L,O,J,M,B,V,D,C
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,S,E,K,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: C,L,P,V,D,T,F,N,W,H,J,M,U,B,O
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 634.73741
NUM ITERATIONS = 6
 ====== INITIAL SOLUTION #22 ======
SCORE = 77668.8836891
A: 
B: A,Q,I,K,E,R
C: 
D: 
E: J,U,H,P,T,M,F,D,N,O,L,W,C,V
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G,B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: 
B: A,I,Q,K,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: C,F,M,W,V,L,N,O,T,J,U,D,P,H
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: 
B: A,Q,E,I,R,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: U,C,D,O,T,M,N,V,L,J,W,F,P,H
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = -549102.660253
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #23 ======
SCORE = 79895.2408805
A: 
B: R,I,A,E,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: L,F,V,B,M,T,N,C,W,H,O,U,P,J,S,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2408805
A: 
B: I,A,E,Q,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: W,U,S,B,T,D,J,P,C,L,O,V,H,N,M,F
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 665.719243
NUM ITERATIONS = 2
BEST NETWORK:
SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,S,Q,K,R,A
C: 
D: 
E: V,M,D,O,B,L,H,F,W,P,C,J,T,U,N
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

