TIME(initialization) = 549761.027388
 ====== INITIAL SOLUTION #1 ======
SCORE = 79894.9779886
A: D,V,H,B,O,P,J,C,G,F,U,M,N,T,L,W
B: K,I,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549767.164717
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #2 ======
SCORE = 78923.976738
A: 
B: K,E,R,I,Q,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: B,S
H: 
I: 
J: 
K: H,P,F,C,U,O,M,L,V,D,T,W,J,N
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.976738
A: 
B: Q,I,K,E,A,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: B,S
H: 
I: 
J: 
K: W,D,P,T,C,J,U,F,H,O,N,L,V,M
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549779.296446
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #3 ======
SCORE = 78917.9092033
A: J,W,L,U,B,V,T,P,M,N,D,F,H,O
B: E,K,Q,R,I
C: A
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: C
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: H,D,J,O,F,L,P,T,C,N,M,V,U,W,B
B: Q,E,I,K,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: H,M,V,B,U,L,C,J,N,F,O,T,W,D,P
B: I,R,E,K,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 4337.238919
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #4 ======
SCORE = 78837.7703566
A: O,C,B,L,U,T,J,V,W,N,F,M,H,P
B: Q,I,E,K,R
C: 
D: A
E: 
F: 
G: D,S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: D,V,P,M,T,O,N,U,F,W,L,J,B,C,H
B: E,R,I,K,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: C,J,D,N,V,T,U,L,M,P,B,O,H,F,W
B: E,I,R,Q,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549816.569043
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #5 ======
SCORE = 79895.3800186
A: 
B: K,G,R,Q,I,A
C: 
D: 
E: D,W,F,U,N,V,B,C,L,M,H,J,O,P,T
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: Q,R,I,A,K,S
C: 
D: 
E: O,N,T,M,B,W,P,L,F,D,V,C,J,U,H
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,R,Q,S,I,A
C: 
D: 
E: H,C,W,D,T,F,O,U,N,V,M,J,L,P,B
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549835.165834
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #6 ======
SCORE = 78859.6474397
A: O,U,P,J,M,H,D,C,N,L,W,T,V,B
B: R,K,Q,I,E
C: 
D: 
E: 
F: A
G: S,F
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: C,P,U,F,B,L,V,N,J,T,H,M,W,D,O
B: Q,R,K,E,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: J,N,C,M,V,O,T,B,U,D,F,H,P,W,L
B: K,Q,R,I,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549853.630601
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #7 ======
SCORE = 79894.9779886
A: D,B,H,T,W,O,P,G,M,C,L,J,V,F,N,U
B: E,I,Q,R,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549859.955173
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #8 ======
SCORE = 78888.0552642
A: U,L,F,T,B,N,D,O,W,P,M,C,V,J
B: I,Q,R,K,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: H,S
H: A
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 110.495242
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #9 ======
SCORE = 79894.9779886
A: 
B: E,R,A,K,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: O,C,H,L,F,N,V,D,G,J,W,P,T,U,M,B
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2408805
A: 
B: A,Q,K,R,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: V,W,C,L,J,S,H,F,T,N,D,B,O,U,P,M
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: E,S,R,A,Q,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: J,L,O,V,M,F,D,T,B,W,C,P,H,U,N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: K,R,S,A,Q,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: D,F,T,J,C,B,P,U,V,W,H,O,L,M,N
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549890.79672
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #10 ======
SCORE = 78895.4730018
A: M,N,W,O,L,H,U,V,B,F,D,C,T,P
B: E,I,K,Q,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: J,S
H: 
I: 
J: A
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549897.118514
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #11 ======
SCORE = 79894.9779886
A: 
B: A,Q,I,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: F,M,L,D,P,C,O,V,J,U,N,B,H,W,G,T
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,S,Q,E,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: N,W,D,J,B,L,M,F,C,T,U,P,O,V,H
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,R,Q,I,A,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: V,P,O,W,N,H,B,T,J,M,C,L,U,F,D
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 159.532534
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #12 ======
SCORE = 78760.7951331
A: P,V,C,W,F,T,O,N,J,M,U,D,H,B
B: E,I,R,Q,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: L,S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: A
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549921.690906
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #13 ======
SCORE = 78919.6010482
A: W,L,T,B,H,U,F,J,V,C,N,D,O,P
B: R,E,I,Q,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: A
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: M
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: M,J,V,C,U,P,F,H,B,O,L,W,T,N,D
B: E,Q,K,I,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: M,D,J,T,F,P,C,H,B,N,V,U,W,L,O
B: K,E,I,Q,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 549940.587371
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #14 ======
SCORE = 78913.6055082
A: F,C,J,W,M,H,L,B,D,T,V,O,U,P
B: K,I,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: A
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: N
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: H,L,M,W,P,T,B,U,F,V,O,J,D,C,N
B: E,K,R,I,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: V,J,W,N,C,H,U,D,L,P,B,M,O,T,F
B: K,E,Q,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 203.704209
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #15 ======
SCORE = 79894.5628689
A: 
B: S,Q,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: O,C,U,B,P,W,V,L,F,M,N,J,H,D,T
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: A
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: Q,R,E,S,A,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: B,J,L,M,W,F,U,O,T,N,H,C,V,D,P
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: R,A,K,E,Q,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: T,H,L,V,M,F,J,C,N,P,D,B,W,O,U
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 4517.046201
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #16 ======
SCORE = 78847.8123298
A: V,N,L,U,J,C,O,M,D,B,W,T,F,H
B: E,K,Q,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: A
Q: 
R: 
S: P
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: P,T,L,J,U,B,V,W,M,D,N,C,O,H,F
B: R,K,I,E,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79894.7561235
A: S,B,V,P,M,T,L,N,O,C,F,H,D,U,W,J,R
B: Q,E,I,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79894.7561235
A: U,N,O,F,J,D,R,M,B,L,S,V,C,H,P,W,T
B: I,Q,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 247.133076
NUM ITERATIONS = 4
 ====== INITIAL SOLUTION #17 ======
SCORE = 79895.4118847
A: 
B: R,A,S,E,K,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: F,H,J,B,C,O,U,V,M,L,T,D,N,W,P
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: I,K,E,R,A,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: F,D,B,H,J,W,C,V,M,U,T,O,N,L,P
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 550015.072492
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #18 ======
SCORE = 78908.8900251
A: 
B: I,K,A,Q,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: P,H,O,D,N,V,T,C,U,L,W,M,J,F
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: B
S: R
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: C,N,V,W,F,J,L,T,M,O,P,D,U,H
B: K,E,I,R,A,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: U,T,H,D,M,P,C,J,W,V,L,F,O,N
B: I,Q,E,R,K,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 278.099299
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #19 ======
SCORE = 79895.4118847
A: M,V,T,H,W,F,D,P,N,C,J,O,U,B,L
B: E,Q,K,I,R,S
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: H,V,T,F,L,J,W,N,P,O,C,D,B,U,M
B: Q,K,E,S,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 550046.288904
NUM ITERATIONS = 2
 ====== INITIAL SOLUTION #20 ======
SCORE = 78917.9282345
A: 
B: R,K,Q,I,A,E
C: 
D: 
E: 
F: 
G: T,S
H: 
I: F,P,J,O,N,D,V,H,C,L,M,W,U
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78924.0086041
A: 
B: A,K,R,E,I,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: C,P,F,N,W,O,D,V,J,M,U,L,T,H
R: 
S: B
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.2408805
A: 
B: Q,E,K,A,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: F,S,H,L,V,U,N,M,D,P,W,B,J,C,T,O
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: Q,S,R,A,E,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: N,V,J,P,U,H,L,F,O,T,B,W,M,C,D
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 79895.4118847
A: 
B: S,Q,R,E,K,A
C: 
D: 
E: 
F: 
G: 
H: 
I: O,M,T,C,B,H,P,D,V,N,W,J,L,F,U
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 4616.5621
NUM ITERATIONS = 5
 ====== INITIAL SOLUTION #21 ======
SCORE = 78831.6029685
A: J,N,C,L,V,O,B,D,T,M,P,F,H,W
B: E,I,R,K,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: U,S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: 
T: 
U: A
V: 
W: 

TIME(total) = 550083.732432
NUM ITERATIONS = 1
 ====== INITIAL SOLUTION #22 ======
SCORE = 78883.5370583
A: W,L,F,D,H,P,T,N,M,B,O,J,C,U
B: E,K,R,Q,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: V
T: 
U: 
V: A
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: V,J,O,N,D,C,W,P,B,F,H,U,T,M,L
B: Q,K,I,E,R
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: W,O,U,V,F,N,J,D,H,P,M,C,L,T,B
B: E,R,I,Q,K
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 550102.628891
NUM ITERATIONS = 3
 ====== INITIAL SOLUTION #23 ======
SCORE = 78908.1828523
A: U,B,M,J,L,D,F,P,V,H,O,N,C,T
B: K,E,I,R,Q
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: W
T: 
U: 
V: 
W: A

SCORE = 78923.8375998
A: P,J,B,H,M,N,L,U,T,C,V,F,W,O,D
B: E,Q,K,R,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

SCORE = 78923.8375998
A: N,V,J,D,B,H,O,L,M,T,U,F,C,W,P
B: K,E,R,Q,I
C: 
D: 
E: 
F: 
G: S
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: A
T: 
U: 
V: 
W: 

TIME(total) = 365.660804
NUM ITERATIONS = 3
BEST NETWORK:
SCORE = 79895.4118847
A: 
B: A,Q,S,I,R,K
C: 
D: 
E: N,U,P,O,T,C,W,L,H,F,M,D,J,B,V
F: 
G: 
H: 
I: 
J: 
K: 
L: 
M: 
N: 
O: 
P: 
Q: 
R: 
S: G
T: 
U: 
V: 
W: 

